時事台某些post係咪應該搬去政事台/站務台？

又互屌
有勞Admin得閒望吓